樓下好撚嘈

日日無覺好訓屌

投訴或落去直接屌佢你揀，唔做啲嘢佢成世都好嘈，如果係新移民就仲煩